警察記者會播短片，我地都準備咗片播！

「唔好意思 係記者會開始之前
我地都有段短片想畀市民睇！」

Facebook

由下午警察記者會果刻開始
我地立即開始準備整我地嘅短片
人地播開場片抺黑我地
點解我地唔播片反擊
講真相畀正常嘅市民大眾聽
一直破壞香港嘅係香港警察！

雖則我地冇警察咁多資源
靠今日臨時組成TG GP
全部嚟自唔同圈子嘅人主動協力
凌晨五點做好一分半鐘短片

推

作為頭炮

Push

正 清晰易明
跟返警察d 片既Standard

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

push

其實仲撐警既都唔會睇我地記招

主流媒體會播 已經拉到唔少中間派走
日日澄清 起碼仲有腦既都會feel到
政府日日講大話恰街坊

Pish

推到記者會播片

辛苦哂，推

辛苦哂辛苦哂

辛苦

愈睇愈心寒

推撚到民間記者會播

TVB會cut

cctvb唔會播直播只會cut我地講錯嘅地方再loop，除非萬人告9佢選擇性報道同加強追擊，逼9佢直播出街。

辛苦晒你哋

辛苦哂 幫你手推一推

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

辛苦大家了
記者會條路唔容易
你地好西利

8:43 開始睇 可能太長
可唔可以加插呢到

bgm同timing編排得好好。辛苦曬

如果有新鮮滾熱辣ssp區議員被捕會更加震撼
btw, 辛苦晒咁多位

每個case個別放上youtube 方便傳開去 ok?

手足好野

辛苦哂

真係要播 仲要分幾段wtsapp周圍sd比廢老
佢地好好笑 仔女share 比佢啲資訊 佢地唔會信
但同事/朋輩sd出黎就信撚到十唷

黑警個記招 睇到嬲
班狗一出黎就播啲無頭無尾既片
屈示威者見人就打 屌
跟住啲廢老又信晒

支持

Hkger 加油

要加入大眾最鐘意既原素

將軍澳打街坊個仔落去搵爸

元朗721 打大肚婆

示威者比打到失去知覺

個阿爸落樓屌黑警話自己2歲個女食左彈

依個要做

881 陳沖：

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？

鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

應該學某巴打
裝個電視機係背脊
入地鐵車廂播

有用就要推

辛苦晒！

點解冇扭斷手,玩人條J

如果加埋老人院、平民、圍堵就更好，顯示佢地製造衝突同漠視普通市民

每日都係黑警濫權放映會

催淚彈同膠子彈直射頭都係問題
睇外國片人地催淚彈係向高射,有條CURVE
唔會射死人

正！推！

小學雞

簡潔有力

推呀終於有

推到記者會播

多謝仲有好多片未有感覺到

仲有鏗鏘集影晒警車係一大堆白衫人格黎走過
完全唔理
示威者乜都冇做冇衝就射催淚彈
呢幾樣NOISE 先係最大

推
最好 記者喺4點鐘江sir發問果陣再播

推呀

不推不是人
辛苦晒

眼完好撚嬲

好波，真心勁

其實成班人用不推文回覆有咩意義?
唔想人睇到?
垃圾留言?

睇完再推

啱

如果電視新聞上播到部份片段都多左好多人見到

加啲粗口片聽下啊

p

pish

辛苦晒各位巴打
為香港仆心仆命

每日播一個鐘都播唔哂

連登仔好野！

人材濟濟
推！

元朗黑夜

推！！！！！

不如試下唔係投訴
係要求派人去直播

支持
本來今日係大好機會一嘢清算以前啲濫暴
點知深水埗啲狗過撚哂火 專登引起衡突
唔係記者會無嘢報

辛苦哂。

推！

謝謝

建議可以focus d 過去24小時既事

因為都已經好多料

點止咁小呀
但做得好！
辛苦晒

唔係俾撐警睇
係俾中立港豬大眾睇呀！

今日都仲中立咪即係撐警

點解冇wave哥

唔保密？咁早出俾狗知有會準備反擊喎

有冇youtube link ?

襲擊途人應該用727黑警打爆途人頭但冇任何拘捕片段

仲中立得一班
就係返工放工撚

推上去

可以考慮播埋幾個警察喺差館停車場玩黑衫收工，跟住再描述琴日五個休班警，拘捕浸大學生會會長嘅事。

連登記者會，警察記者會無咩Topic。如果無示威，永遠只會講返8.5既事件。連登應該就警察記者會既答案再，拎其他資料出嚟，修正返市民。 講真， 愚民可能中招，但有理念果班只見到警察可笑

愛你地

有咩問題
唔好為反而反

好

琴日有叫埋佢
但人地直唔直播邊有得迫

啲素材多到播到出年仲得

買個大電視黎播
唔好用iPad播
最好畀埋成段影片傳媒

推！十分半既片都唔夠呀 兩個月黎咁多材料

所以我今日開始會留意住cctvb新聞睇下佢捉我地乜野錯處

辛苦曬ching!!!!

無數精華片段要cut, 唔會cut得曬。
招警一日一場，長播長有！

加油！

仆佢個街

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢D要播啦

小柏林呢?
八鄉漢民sir呢?

推撚到全香港都關注民間記者會！

做得更詳細
有真人示範咩叫被义頸 被屈襲警

大把機會啦
黑警居然夠膽挑機玩播片

多謝你哋！

睇片好呀

將全部黑警片都在民間記播晒出來

想睇返琴日警播個段，有冇lin

推！！！！！！

努力放去啲藍絲page俾佢地睇

推推

可以考慮用呢兩個points:

警員無故爆粗辱女記者 民心盡失

警方未有回應為何未有拘捕雷射槍賣家

要播翻同佢地同一段片
不過加埋全文後理
等全世界都知佢地 fake news

要再整合多啲

加埋近期東方記者單野落去?
重有7仔門口5 6個兇個綠衫o靚仔想屈佢襲警果d落去

辛苦晒，手足，push

請用字準確
係雷射筆/激光筆/雷射/激光電筒
雷射槍美軍仲研究緊
警方試圖呃班無知港豬加個槍字誇大事實

我冇嘢講

@民間記者會

幫推

以其人之道,還其人之身

其實資源方面，我相信巴絲打們都樂意眾籌

等如憎政府都唔會再睇CCTVB一樣

辛苦哂手足
希望喚醒到更加多人

推，要比公眾睇清楚，警權過大既問題

Ho ball

怒

加油

差佬:監警會會重組返6月頭至依家所有事件嘅情況。歡迎各位傳媒朋友提供影片。如果有任何投訴，現時有監警會，行之有效可行嘅途徑俾有需要嘅人仕作出投訴。

屌你老母，日日洗腦，我都識背

會唔會講埋雷射筆唔係槍

推 仲要format一樣

警權過大主要睇
亂拉人
亂打人
48小時內執行私刑
而重點係警監會廢既
冇權傳召證人
警方可以唔理
而暴力對待被捕人士主要都歸類於警監會廢既
你投訴唔到

警察放煙花呢？

有冇得 download?

鴨寮街軍火庫 仲唔查封?

881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？
鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

元朗滕條 鐵枝就睇唔到係攻擊性武器

長遠可成立濫權資料庫 萬世流芳

仲要幾個拎住支棍係軍裝格黎走黎走去

鬥播黑材料我地一定多過班狗
但係點俾更加多既人睇到

thank you

Bgm

好呀，引導番傳媒去用

參考：
港警把雷射筆當雷射槍 網友踢爆案件主管曾假扮示威者

感謝各位巴絲

分享出去家長Group 呀!

Pishh

推到民間記者會播！

天水圍個女仔個條片？
仲有踢女仔頭 除人bra

遲D BBC CNN都播
睇下CCTVB會唔會唔播

天水圍個個出嚟話過唔介意文宣 不過blur樣是常識
其他唔清楚

Suport

WELL DONE !!!

做得好好呀
Push

加油呀

唔播咁整黎做咩

尋晚深水埗濫捕係再次向公眾展現黑警既魔性，希望今日我地搞既記者會後生仔識得好好利用呢件事去鼓勵人民出黎反抗，係黑警同黑社會手上搶返我地自己既香港

辛苦曬

擺街站
連農電視

一定要推

手足好波

好波
屌狗

大撚把片
日日播

push!

其實記者可唔可以播片問番班狗

good job

強烈要求連仔放大個好評掣 屌我又禁錯啦

我地係香港人！！！反對警犬繼續生存

和理非同我去Report全部仆街建制嘅post

每段片，加番d 解釋好d

太短真係未必人人即刻明咩事

呢個一定要推撚爆佢

支持
用影片說明真相

辛苦晒

推推推推推

推，咁短? 期待主菜

感覺可以加多D關於記者方面既
話哂都要靠佢地去推俾普通市民

推 睇完好心up

我有日日有片睇

我重申 我地播片唔係要反擊定抹黑狗狗

而係想市民知道事實既真相

免得有人斷取章

有心
但無回應到佢哋條片其實都有出錯
而家感覺上會係自圓其說
如果係直接用番黑警用嘅片逐一擊破會更有說服力

粒半鐘都唔知播唔播得哂 分半鐘太少

得1-2秒我敢講警方肯定話示威者暴力反抗做理由

正呀喂

請問有冇tg，我想睇睇幫唔幫到手，揾片剪輯方面

辛苦曬！

背景音樂可以細聲啲，警察大聲講粗口好難聽到

有冇youtube,link?

up

做個好市民 一齊舉報青年民建聯管有大殺傷力武器雷射槍

正呀

身為受薪既紀律部隊
連自己情緒完全控制唔到
返學堂啦

幾時係第二次民間記者會？

呢d 片好重要
可以提醒大家，d 狗有幾惡

片我地真係大把，係時候用返嚟做攻擊武器

唔推對唔住自己

辛苦哂咁多位

thanks!

支持制裁黑警!!!!!!!!!

推逐點反擊

早前已經2.4萬人係通訊局講過佢依然唔理，跟住只閪盈中係度鬧添

我冇野講

24小時都播唔曬

多謝你地

好人一生平安

認同
日日係自己個fb ig講真係無乜用

無錯 做好過訓係度俾對家屈我地
我地要make noise
D c9無腦啊叔諗野好一面倒 你播呢d俾佢睇 佢地就會信曬 覺得警察咁樣對人唔得etc

黑警記者會今日內容：
1. 從網上消息得知，琴日北角有機會發生三合會襲擊，黑警係北角搜出一批武器並派員到場視察，成功阻止襲擊發生
2. 譴責琴日大批市民/示威者圍堵ssp警署，警方使用催淚彈驅散並拘捕x人

推
琴晚仲有犬隻失控，配埋人權組織個記者會可能一齊講

仲有燒煙花

我地連環播
但以新聞角度嚟講，琴晚發生嘅最新鮮滾熱辣，最有採訪價值
如果可以先發制人，黑警晏晝個記者會都幾撚麻煩
如果再加上利君雅

幾好

巴絲打們多謝你地

咁快出會消化晒，人地又可以係你出街前整好回應，好似唔係幾岩timing

今日記者會可用的point:

張建宗指修例畫上完整句號

林奠在記者會強調修例工作已完結，但我們亦要在記者會強調在法制上只有暫緩及撤回兩個選項，將茅頭指番去政府並未有回應五大訴求！！！

唔推唔得

推
辛苦哂呀手足！

真相

唔該加埋之前黑警掟炮杖嗰條片…

記者：唔好意思 記者會已經開始咗 我地都有片要播

段片唔夠勁

辛苦巴打

真係辛苦文宣組
短時間要寫稿,剪片再加後製唔容易
平時啲on9客想做條片 都要7個working days
有咩需要幫手隨時講

被人拉嗰個唔係沙田區議會咩？

辛苦哂 多謝你地嘅努力
想問今日係咪都會有記者會？？

PUSH

記者朋友

警犬放炮仗一定要問！

我估佢地都係話唔知 未收到相關資訊

記者應該立即播片，睇下點兜

有咩資源可以幫到你

播佢老母

建議搵D片係高清D 既
反正黑警大把材料

仲有之前話721Call Centre有黑客入侵，依一點可以等到時16:00其他記者問吓警察點解會咁樣認為

啱啱訓醒
因為今日可能冇記者會
我諗緊下一班寄去各大媒體度
主題：回應警方昨日記得會上播放的短片

如何？

寄去各大媒體度對方唔播咁咪浪費一番心血
目的達唔到

如何善用？

直情開一個section播片
播片+講解
每段片講解列出黑警涉嫌違反嘅條例

呢個動作就係要等更多中立/淺藍睇到黑警惡行
令佢哋企係我地呢邊

支持
明眼人一睇就明

自膠，應該是只有押後或撤回

【逃犯條例】黃宏發：議事規則沒有「暫緩」 只有押後或撤回

有冇警察放炮仗？？

搵個記者叫佢睇片然後回應

proud of you guys!!!!

請試下唔好講推
試下

講推係推唔到POST

多謝你, 條片剪得好好, 好清楚

播呀

推文留言

攪放映會

Push😭😭😭😭

撐

bookmarked!

整得好,根本大把料

最重要係增加睇到條片既受眾

今日係咪唔會有記者會

加油啦

呢條只係冰山一角

仲有大把材料

今日民間記者會幾點開？

播 ~~~

笑到仆街 仲要用返佢啲閪template

Nice dude

同問

咩意思？

你要對抗政府日日做錄音機係要同佢一樣日日走出黎開記者會，得條片電視台唔會播等於冇用呀

d料同用字唔夠勁。。。。

打記者應該用埋射記者
東方俾差佬屌
深水埗打記者
黃大仙特登射記住催淚彈同盾壓記者

打途要寫明無辜途人

你個d情失控 我睇落都唔覺有咩問題
家下接受哂警察好辛苦有情緒好正常
你要用d警察失控亂打人既片 失控口屌係無人會屌的

我無睇到尾 但你一定要有警察濫權 知法犯法 老屈 打壓記者 同亂打無辜市民既片段

而唔係d差佬口屌片 今時今日無用的

咪用佢果招開記者會問答前照播囉，睇直播咪全世界都睇到，之後佢每日做啲咩我地第2日記者會都做啲咩

邊有咁少

今日幾點

我地有大把黑警濫權同爛仔證據片
大把野播呀
辛苦樓主同巴絲們製作！

有冇途徑可以俾大家提供片段？
定已經有太多片 唔需要喇？
我覺得呢一兩日比較顛嘅仲有政總天台放催淚彈

Pus!!!

我想講睇片頭聽到啲狗講國語，放催淚彈嘅時候，有人話做得好做得好，同埋下一粒，都係普通話。屌老母死公安！

有無得係佢地播果時hack左佢地部機變播佢地d衰野

推 一定要播

講野唔代表乜
好老實佢話係新移民當差都講得通

要有中立同公信力既話呢啲野就唔好播啦
咩換黑衫,又影唔到佢扮示威者打交/放火
乜野證據都做唔到,播出黎實成班記者笑你

播721元朗黑夜先啦緊係

最有力

民間記者會短片組成立

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

林奠前日記者會話監警會可以處理警察濫暴情況，但又話監警會主席去咗外地，而下面的報導又顯示監警會調查進度極緩慢，我地係咪應該要盡快成立一個大的，有充足人手的獨立調查委員會去調查，以免證據被毀。

另外，監警會的職權未能涵蓋調查特首，三位司長及保安局局長。在這兩個多月來，五位高官在修例工作，其引起的一系列社會運動，扮演咗咩角色（例如：在運動中五位高官有沒有向警務處處長發出任何指令；律政司雖然澄清了不會作政治檢控，但今次事件被捕人數太多，為讓眾多的市民了解各個事件的詳情和真相，成立一個大的獨立調查委員會是極具迫切性的。

林鄭想轉移視線，話運動變咗質，我地就在今日的記者會再spin 番去五大訴求（成立獨立調查委員會）度！！！

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

直接播班黑社會話"防暴都唔敢搞我地"果段

推推推

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

今日會唔會有記者會呀

加酒

追問

幫手推上去

推晒上去

推到記者播片

推，支持

叫大J剪條片啦

Well done!

Please also support follows!

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

推，多謝你地

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

屌 咁撚少？ 定只係第一集？
你播唔到1個鐘唔好同我開記者會
你可以每日播 5分鐘
但段片只係冰山一角

未睇片先回
由一開始係煲底成班用棍用盾打訓左係到既人
白衫偷噴胡椒比記者急腳跑走
幾日前紅燈過馬路兇市民
屌柒東方記者 情緒失控
催淚彈失手掟左落記者到
仲有冇手足有其他